突發 支那人聲稱要殺愛爾蘭街站嘅香港人

上上個星期喺愛爾蘭返嚟
喺Dublin 郵局嗰條街見到有支持香港嘅港站
返到嚟見到有支那人話要搞鳩佢哋
如圖

有冇巴絲喺Dublin or 愛爾蘭？
可以contact 倒佢哋？
有啲擔心

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

愛爾蘭人勇武上嚟佢地自己都驚，夠膽死係愛爾蘭搞事？

有警察

「想把那些傻逼一個個殺掉」

條支那人咁講嘢↑
有撚病 求幫推po

搵人推比香港人!!!
總之 萬事小心

o係愛爾蘭話人係Separatists仲想殺佢地？

Chinazi

愛爾蘭警察係咪唔理??

推一推

push

報警

Push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推乜9，報心心當地警察

呢啲真係可以當terrorist處理
返支國啦傻閪

佢係咪當愛爾蘭人係羊?

大約喺呢頭

係咪想愛爾蘭共和軍重出江湖？

所以話中囯人係一定要

有炮
恐怖份子

宣揚恐怖主義係愛爾蘭好大罪，唔該搵手足去果邊報警

推

推比愛爾蘭記者睇到

真係好撚好笑，係人地地方要喊打喊殺
我係個政府就一鳩過趕撚哂啲中国人出境
無眼屎乾淨埋

叫愛爾蘭巴絲報警

有冇報警撚

直接同佢地果邊嘅警察fb 或者 twitter 講

快啲揾嗰邊嘅手足報有恐怖分子預謀襲擊

有無高清圖?

報當地警
佢就玩撚完

捉起敲問48小時

報警撚在嗎？

報左警未？順手遣返隻大陸豬返中國

Chi-nazi

恐怖主義苗頭

愛爾蘭巴打請報警保護當地居民

條友知唔知愛爾蘭歷史

晒槍晒手榴彈,證據確鑿

而且唔少上一輩北愛發過夢
班生番真係搵錯地方

推，有冇人有當地朋友做報警撚?

邊止發夢，用真搶打

愛爾蘭報警撚召喚

依啲咪先係恐怖主義囉

咪係，掃低幾件蝗都只係等閒事

中國喺全球發動恐襲，中國人肯定危險過IS

有屋企人係個邊 好擔心 lihkg兄弟可以點做嘢呀
見咗報

殺囉，殺完又八國聯軍

得把口 夠膽咪搞大佢囉
到時全球排華 趕哂班支那人返中國

報警啦 人都警察實會做野 唔似香港
香港人 民意在此

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

愛爾蘭搞革命果陣你精子都未係

幫推
#Chinazi

點講好?

pauhm

搵唔到john lee fb

直接搵MI5啦唔洗報警

Send比愛爾蘭國安局，警局，入境處

英國巴報驚啦屌佢老母

Twitter tag愛爾蘭 政客 總理

愛爾蘭人好勇悍

愛爾蘭係separatist立國架喎
條友識唔識架

愛爾蘭人勇武過你地喎 小心比人反殺

呢度係咪好多人搞錯咗d野

愛爾蘭不等於英國

係兩個國家嚟

報得警

任何一個EU國家都唔可以公開講自己意圖謀殺架啦

愛爾蘭人拎炮掉菠蘿打英國嗰陣，支那人仲耕緊田咋，真係唔識死

人地北愛the trouble 三十年死三千幾人
絕食，炸彈，真槍都玩齊都夠薑係人地地頭咁玩

有無人起到佢有無返學/返工？

放心啦，啲支那狗得把口，唔洗驚

你睇清楚我講乜啦，上面有人講mi5又叫英國巴打報警，我先咁講

愛爾蘭同法國人應該係全歐洲數一數二勇武

直接推俾愛爾蘭人啦響佢地地頭搞事

有手足屋企人係愛爾蘭想Connect

用得著？

報警啦北愛爾蘭排華到仆街

幫佢傳出國際!
#ChiNazi

isis?
bye

恐怖襲擊預言

仲想係首都搞事，報俾國安同移民局即刻仆街死

call the police

831 91

咁好笑？仲唔同佢報警？

恐怖份子

短版

愛爾蘭人勇武到仆街
夠膽係人地搞事真係後果自負

叫粉蛆資料館起底

愛爾蘭人殺返班支那畜

愛爾蘭人殺英國人都唔少，根本唔怕中国人

以前既愛爾蘭=今日香港

恐怖主義

send to official!!!! uk 巴絲幫手

send 俾愛爾蘭
新芬啦。

www.sinnfein.ie

呢條仆街o係西邊一個鎮仔既學校, 不過好似就快畢業。

呢條友住[url]shannon[/url]
離都柏林幾個鐘車程都要去搞事

source ：有香港朋友係個邊返工

幫你改改

RIA

推
全球排支

等左好耐。佢夠擔殺中國即刻變恐怖國家

上呢個網站直接同愛爾蘭警察嗰邊舉報恐怖主義罪行

塞爾特人

比你快過我

cls

報警啊！！返鄉下啦

好驚

建議住Dublin 既巴打報左警先
大城市Galway Dublin既巴打 一定將件事搞有咁大搞咁大

起底 報警 永久遣返

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

報警撚召喚

有巴打做咗野未好擔心

報政府 有恐襲

分裂大英帝國

推到有愛爾蘭巴絲出黎

wow

報警 反恐

報定案先
支那族去到邊都係恐怖份子

hate speech send去移民局？

chinazi

好撚驚啊 句號

今晚試下先

有無人報警？隔住半個地球可以點報

有幾個WEBSITE主打外國文宣
<- 比較英國focused
<- 之前眾籌登報嘅各位
<- 精簡啲嘅版本,主打唔知前因嘅外國朋友
請幫幫手share

#chinazi 發動

快啦屌 唔好得個講字

有無fb link

問題係愛爾蘭人麻
人地報埋警都唔理

係他們眼中係光宗耀宗

會做就唔會po，我覺得

雖然中國人最興咁樣聲大大
但唔該報警一野收佢皮

恐嚇都犯法

學執葉話齋
保家為族

恐嚇唔犯法咩
唔明

＃Chinazi

有無fb link?
好似可以網上報案

希望大家幫小弟睇睇呢篇文
一個來自00後既小小意見

#chinazi: 愛國無罪 殺人有理 it is okay to kill in the name of patriotism

痴撚線

有冇高清圖？

大陸人真係以為去到邊都可以蝦蝦霸霸

北愛唔同愛爾蘭

一陣有非洲豬瘟,快啲帶走

Hello I just witnessed a crime

全世界應該考慮譴返支那人，
等佢地可以共享祖國榮耀

報完警順手推埋上愛爾蘭人聚集既forum

推屌你老母死支畜

恐怖分子

班支那人先係真正既甲由

安已不

有恐怖分子係愛爾蘭 應該即刻報警同搞大件事佢

聲稱架炸 佢地邊夠膽啊

Glory to Hong Kong, Glory to the heroes!

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

可能我冇講清楚
係香港人擺嘅街站嚟
唔係愛爾蘭人擺嘅

推到支那豬收皮

喺愛爾蘭講分離份子
隻豬前世未撚死過？

直頭係恐怖分子啦

黑心咁講
最好快D YUK手
立即引發排華都似

仲要喺愛爾蘭大聲話人係separatists

你地班友仔上個禮拜我地已經出左求救post！！ 3頁就無人再推啦！！

我地呢邊香港人自己救自己 今日已經成功推左上Irish Times

另外多謝一眾有份幫手retweet #Chinazi既巴絲！！

Twitter同外語組繼續招人！！！

點解佢地可以無處不在，仲衰過蝗蟲

愛爾蘭開拖
愛爾蘭既歷史睇過未

將D生蕃送返入支那集中營啦

唔推點得

報移民局喇 下年佢GNIB卡都唔駛旨意續到

屌你老母翻中國啦賤種

係你支那人自己先睇得統一咁重要。

分分合合從來都係自然而成。
無人會覺得由一個獨裁政權分離係死罪。

再講香港人海外組織好多連鼓吹獨立都唔係。
不過算啦支那人紅上眼嘅嘢。

啱啱friend send 俾我. 佢係IBC，父母係香港人.

個Tweet 係一個愛爾蘭鬼佬send嘅.